# Dipendenze
```
pip install pyperclip
```

# Installazione

## Linux

Impostazioni->Tastiera->Scorciatoie da tastiera->Perzonalizza scorciatoie->Scorciatoie personalizzate->Inserire "python3 path/dello/script.py" in "Comando"


## Windows


Usare AHK
